[光榮古活賽期開幕] 馬季唞暑討論區XIX

From Agentz1巴打:

今個星期及下星期歐洲主要賽事schedule
28/7 星期二 光榮古活賽期開幕/ 2115 葡萄酒錦標 /2145 里諾斯錦標/ 2215 古活盃
29/7 星期三 2145 摩金錦標 / 2215 薩塞克斯錦標
30/7 星期四 2115 列治文錦標 / 2145 哥頓錦標/ 2215 蘭秀錦標
31/7 星期五 2045 橡樹錦標/ 2115 Bonham thoroughbred stakes / 2215 英皇佐治錦標 / 2245 光榮錦標
1/8 星期六 2200 Lilile Langtry stakes
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽

討論Topic:
本地馬暑期檢討&銀行馬
海外賽馬
精選玩法
足球討論
女性討論
飲食討論
吹水
尋找公關

精選成績#3
海外賽馬link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

輸晒

你地其實係咪嬴好撚多姐

意粉有冇推介元朗人

飲食討論

琴晚買左軌同獌角大 大波 你覺得呢

意粉自己煮啦
好易 而且更易整到自己想食既效果

汝等大勝乎？

Chef’Stage 想試

我正撚式屌撚柒爆你條仆街公關

食嘢從來唔洗慳

屌你賭個讓球盤都200

食野左度右度

輸到瞓低

屌 原來你買獌角大

我都公關 戒撚左賭

7-11肉醬意粉

戒賭戒意粉啦

我開支洗最多都係食野。。

真

岩 1000幾百

講多次

學 揀Vatican City
Frankie 揀Wichita
老豆 揀Circus Maximus

唔慳邊有錢買讓球。。。
你賢達。。。。

竟然唔係賭

吊那馬。。。
我d 客有咁正常就好

竟然唔係買嘢俾老婆？

學少係無得揀 揀淨籮底橙

屌 買左4注大 軌果場又4注大 冇注中 軌又半2全2

你條PR 開口埋口都賭

我幾撚時變左pr

獌狗唔刷角我贏小左6K 屌佢老木

你新官上任

騎士撞撞佢啦屌

公關係貓

正

有人話你係就係
馬po 風氣係咁

享受人生 仲買特價貨咩

Cafe De Coral都唔錯

元朗最on9就係食B仔

貓蛇你啱

愛神局冇騎士

不了

幾年前我仲特登入黎

我中學食一次 就屌佢老母

D 乞衣用得閪想轉台仲夠膽死問我話平唔過佢用緊個台
痴閪線

誰都on9過
那個沒有

你問十個元朗人十個都答你B仔係屎
藍到仆街之餘又難食，環保涼粉，啲雞翼尖浸過屎水
每日都一車車外區人走入來食都唔撚知做乜鳩！

講質素 錢大家差唔多 廢事選

7仔是不是元朗白衣人

我真心食過一次屙撚到抽筋

吹奏雞翼尖
笑撚死
平時用黎扔 用黎賣

每日都門庭若市喎

岩呀 我細個話好好食
入去食 態度又閪
野食又難食

是

元朗有間燒鵝係咪好正

窮鬼先食

出名涼粉
全部 垃圾生果 佢老母

支那移動同我公司做比較
呢d 通常都比我兩句屌走

有撚人食咩 屌佢老母 冇肉

佢唔算平

元朗公關

唔撚用腦

屌佢老母 果盤垃圾要70蚊Cls

係撚咁妹 妹撚完仲要吹奏

以前啲人好鍾意啜

最撚重要
通常呢d 傻閪唔係阻我賭馬就係賭球

佢小牛農莊揸弗人

後巷果幾個阿姐啜完拎出來比人食

以前細細個入元朗，好鐘意食巴士總站附近D餐廳

70$連粒靚d o既桃都買唔到

全部唔係新鮮 又貴 又受氣 屌佢老母
食飯后 都差 但好撚過佢

又係冇頭髮

地門

天鴻？

白雲鳳爪同D姐姐間接kiss

屎水味 笑死我

近排佢比左幾個西瓜我，好撚多汁

你元朗之星馬主

每款得果少少 之後全部涼粉都唔知出名乜

B仔真係都有得吹奏
痴撚線

但又真係好撚多人 on9

啲on9一車車入黎

Pr 多囉
馬會咁

梗係食日本桃啦 dllm juice到
岩岩食左粒
罐頭比狗食

以前見晏就都排撚到

垃圾

我都唔撚明
咁難食 食一次都走
但日日一車車入黎 好撚野

佢又新街舊鋪執左果陣不知幾開心
點知原來搬去雞地，不過間鋪連個朵一齊細左

好平咋嘛

好似係

好撚on9

咪又係d pr犀利
同呢度d pr叫人賭球一撚樣

Dllm 元朗仲有間乜閪雲呑麵拎米之蓮

我信福逸唔係pr

佢賺撚到買幾間舖 收皮啦 快

本身以為得啲傻閪港女食
原來唔係，好撚多真係戇鳩走去食

我都x到就做pr

咁邊個係鐵膽

仲未見我地大西北之王世正上水

地捫

舊鋪連埋隔離翠華吉到而家都冇人租

#104

多謝

真 望到b仔就燥

好到底？
又係十大吹大左之一

呢個做膽拖邊幾隻腳

元朗 永順我覺得吹大左
雖然可能唔係太岩我口味ONLY

他老公

你係個啲上左岸賭錢係打發時間

輸一萬幾千都唔志在個啲富豪

睇穿左你

我唔撚記得咩名 我屌佢老母咪又係雲呑麵一碗

勝利牛x 都好出名

元朗食豬扒飯搵我

天奴又係好好食

咁你都係屈我公關好過

吹大左

佢買左小欖果渣獨立屋3橦

係元朗邊

未食過

勝利牛丸真係靠90年代D舊式公關吹出黎

中學有排好迷
但入面得一兩款選

唔係掛
你元朗地膽竟然未食過?

呢到好撚多PR 痴撚線

出名吹大左
但細個覺得幾好食既

又話粒牛丸好撚彈果D

元朗仲有間呃鳩外區人既垃圾
嘉麗園

想當年 元朗有咩出名
一撚定呢間

大陂頭
教育路大坑渠附近

無錯，要小心我貓

真心未，其實我唔算食過好多野

新假期呢三間真係冇吹秦錯

屌打全港

買撚埋駿景園 禮拜六早一日入去
等禮拜日一起身就過隔離田草

到你了 藍營PR

垃圾粉面

勝利牛丸 B仔
痴撚線

藍到仆街
十大吹大左有佢份

0100點部署

御龍山 禮頓山

佢御龍山基本野

以前未有黃藍之分果時
我比人呃過入去食
乜撚野牛閪牛賓周，屌佢老母

你禮頓山

Bookmarked 屌你老母
我好撚鍾意食豬扒

大坑渠果邊係咪好似有間賣蠔餅既野

咁都呃到 你食自己個條好過啦

係

我以為元朗人一定食過呢間 沙嗲嘔麵

勝利 正常 但唔應該出名
B就算撚數

汁柒左未

買埋寶福山添

問人點部署 多數都係PR
透過好簡單既問題 從而啟發人對盤路既思考 以致勾起人博彩既慾望

又捉一件

我都未食過

呢到好多食家

住過 見過李易達

記得果排興乜撚野低俗喜劇牛歡喜

仲係到，成日見到D人企係到等

cls
嬴幾廿個唔po飛
po d嬴得幾皮野o既飛 扮撚晒野

黑閪 周街都係

笑撚死

民以食為先
好撚基本

肥媽

我烽受馬會蔭庇 梗係馬會PR

食女又邊個最勁

Bogo好撚鍾意食豬扒

唔係講笑

馬會係我烽嘅後盾

福蛇係識啲野

肥婆

添母瘟拿

好想試

#104拖#141
QPQ 今鋪fatfat

好正下

淨係食過成記，好食既

又係一間呃尻外區人

左面果個好吃
入去必食

呢條毒撚嚟
日日打飛機打到虧咗

份量太大講真 1300磅馬先食得哂

佢改名未

元朗 仲有一間垃圾
有一排又係好撚多人吹奏，懷舊鼓油西餐 安娜餐廳
屌你老母

比我坐爆咗

大既已經搵人PR坑
烽 必 覓腸
福要再睇睇

搵好野食 真係基本
同搵好馬一樣

安娜，以前真係OK，而家差左

我唔好牛 就豬雞

老實講，唔知點解出名果D豬扒飯店都係好撚大店
上環有間科記又係，廿鳩幾舊豬扒
灣仔新景園又係咁

唔算差la 但態度好撚閪基本

有冇入過大埔街市食豬扒麵 真心推介

新力必岩啦

呢d熱門冇分頭

仲有間貴價垃圾 好多打手
逸之燒

屌你

球場旁 食過一次 垃圾到
同荃灣莎樂美 一9樣

牛好撚好食喎

覓腸 唔止係馬會pr

無錯，同類黎
果排興呢D

牛好撚正

豬扒食家 屌你老母
似樣

佢食草啦

食過一次 唔多掂

論食物元朗真係好過屯門好多
屯門真係得D連鎖野

牛扒有咩推介？

大埔真係太遠
淨係專登去過群記

靚牛先食
垃圾既牛不了

TW莎樂美 我屌佢老母
有次食食下野成隻曱甴係側跟
即刻埋單走人

Bogo: 新力必食屎啦

大埔街市無乜美食= =

你食幾多成熟

以前係麻麻 依家正左好多

和好未

Medium rare

我唔知一個人點樣先食得哂
又扒又雞翼

準備少D料
搞到半日賣哂
加D公關
輕鬆變隱世美食

群記我自己都未食過

sane

冇乜吖 得果2-3間好D

污糟就基撚本
枱布成撻飛機漬

唔係收左皮？

可以叫馬po d人去做公關sell

去大埔多數去樹記

早排先有傳啲阿姐藍到仆街

呢度有冇人係唔食榴槤

日日排到On9 又中意幾時開就幾時開

大埔街市sell平靚正
鴻發粉麵幾好
豬排唔係吉列嗰啲 感覺OK 有兩間既 一間左佬一間細佬

黑刺

七色SIR 係咪成日睇人打完籃球就走去食

屯門諗食咩相當苦惱

樹記好似有D家族糾紛
拆左間去SSP
兩間都話自己先係正宗

光記
奧書最愛

兩間食下食下我覺得差唔多

dllm講撚完美食未
恰鳩我九東人

咁呢樣唔奇既
真係賣新鮮牛，又係靚部位
的確全香港都唔多

TW莎樂美果陣有兩間，舊店嘅衛生環境係幾差

冇，今日先經過果邊

我
聞到就嘔

唔夠天水圍慘既

坪石彬記

呢位會員算唔算PR

我住離島都未撚出聲

其實係
兩兄弟 做既野唔會出入太多 啲麵都拎同一來源

午餐未欺拉利

我都搭唔到咀
九西人

大埔果間 係靚野 冇得呃

咩黎架

1000%

離 賭

洗心革面左
琴晚0100之後辭左職

景峰弼王

新東

彩虹友

大角咀多野食

我囉
光頭記

九東

長洲？

觀塘劣食多撚到
好多小店都係

拿蛇真係御龍山?

狗閪

午餐

叫雞你都話洗心革面
最後咪又係要搵觀塘彥行

又比你捕到...

捉到一件PR了

4點食第一餐 依家午餐差不多啦

咁就仆街喇
大角咀我都好少去

世正吊你老木屯門飲食大亨

唔去果頭 有野食架咩

新東得大埔叫冇咁屎

skip撚左
直接dinner

PR你好

將軍澳

4點早餐
9點午餐差唔多

海南雞

觀塘真係垃圾區黎
我老婆係果度返工
以前接佢收工食野痛苦到仆街

牛下淘大果邊好似算多野食

雞蛋仔

我金水

新東無野食

TC

呢樣都合理
好人好者唔係住附近唔會去

句句老木
有冇文化
咁撚樣同上面D土豪有撚分別

狗閪人成日俾劣食毒害
差唔多間間都係仆街藍店

觀塘不如買餸自己番去煮好過
一係試下印清成日講果間

搶口到。。。

勁多垃圾放題

就算屋企唔煮飯都諗唔撚到出去食乜
最後都係自己煮算

天水圍人日日都係新北江再唔係就三哥

Lm

馬鞍山<將軍澳<北區<沙田<大埔

天牢 一線啦

起碼叫有得揀
我樓下乜7都冇

我
聞到會嘔

唔熟

馬鞍山

東涌係慘d既

紅橋 雲川燒！！！！！

好撚好食 好撚香

放題有邊間唔垃圾
貪佢夠平姐

新北江 成陣大陸除

九東人揮手
波利辣野岩唔岩

7仔

未結婚果時..
佢住大西北 我住港島
除左係觀塘食野，根本唔想周圍走
食野真係好撚頭痕
係宜安街有間蛇王乜印象好D
工廈上面果D 真係90%都係伏又貴

你老尾呢間等位等天光
細撚到

人間極品
此物只應天上有

全撚部連鎖店

土瓜灣九龍城藍店多撚到

山頂光頭福

譚仔最盡十小

果個乜撚野太平洋中心等LIFT條人龍ON撚9

有間台灣野好正

正到

唔係講笑，今次禁堂食會有幾多間店頂到

辣野岩唔岩

7仔都有排行過去 起碼10分鐘

下 又屈 痴線

大熱天時都唔會食蛇
觀塘食肆就多，冇乜野食得落

九東有咩好野食

老方副練

酒樓應該執9成
D海鮮聽日大平賣

九龍城有D泰國野吹大左

好想死 我仲要係唔自己煮飯果type
冇人幫手煮就逼住食

美食最多地方

光頭賢

貓蛇 = 光頭賢

冇

我光真係好豁達

舊區黎講，真係得觀塘咁撚少好野食
人地紅磡 土瓜灣 九龍城果D 屌打到

表面潘頓老死，但暗地迷拉

工廠區都算有既

觀塘又係冇野好食

九龍城超過50間泰國嘢喎
例如邊間

去黃埔囉

兩間放題，一間韓燒
緊係多人排

藍田到鑽石山 有咩好食

同一條街有4,5間果D 唔食都覺得伏

九東來講 九龍灣果頭會唔會好少少？

jollibee

果間乜尻大喜屋日日多人到

好食既 都會頂到
屯門成班小店 我盡量支持

黃珍珍 黃定藍

你住山頂慘d ge

紅磡還好
土瓜灣劣食多到

九龍城仲有間咩 小曼谷

黃定藍

蛇宴正撚到

咪又係全部連鎖野

德福=垃圾
淘大=冇德福咁差既垃圾

D餐廳仲衰過快餐店呢下仆街....

岩 小店應該冇問題既

區內茶餐廳應該都還好 酒樓果D收皮

共創繽紛...

小曼谷元朗都有

你又溝唔到女 慘d ge

德福好多美心集團同太興集團 cls
可能有廿間

小店應該先係最撚大獲啊

又多一位姓蘇練馬師？

有馬迷話幫我贏到錢就係好騎師，話之佢係冠軍，定係包尾，有錢落袋就係my jockey，所以潘頓同莫雷拉雖然有好多粉絲，但唔代表榜下游騎師就冇人欣賞。今次主角唔係潘一哥，亦唔係雷神，實行反高潮，搵掛靴嘅蘇狄雄（Ben）做男一。

當然，Ben So唔係有好多機會做到馬經版主角，但上季6月3日就肯定係屬於佢，潘頓、雷神都要企埋一邊。狄狄仔當晚起孖，先後替「翹軍」及「神舟寶駒」贏出在港首場勝仗，其中「翹軍」獨贏派$2,845.5，屬歷來第二冷，馬迷嚇一跳之餘，連佢自己亦大呼Unbelievable，心情有幾興奮，可想而知。

幕前轉到幕後，蘇狄雄現時在希斯馬房工作，出任騎馬人，最終希望可以成為一倉之主，這條路是漫長的，祝願阿Ben可以一步一步實踐，達成目標！話唔定幾年後，繼蘇保羅、蘇偉賢後，又多一位姓蘇嘅練馬師。

試過係裕民坊向上行
連D車仔麵都可以難食到仆街

未認真食過一間九龍城泰國嘢係伏
有啲太貴就真嘅

土瓜灣有咩食

宜安街 又一川

藍田，觀塘最好食 : 活仔

九東好多酒店

學煮
煮野食好玩既

得寶果邊應該唔算太差？

有兩間 一間好像係商場入面

炸雞嚟講jolibee係世界級

商場鋪都好難唔係大集團餐廳

冇計架，觀塘唔食就要出旺角
我都係食呢兩間

好似藍到仆街
藍珍珍來的

蘇保羅姓蘇

邊9個商場
上去景峰果個
邊撚度有

D汁多撚到 勁正不過佢啲配菜全部垃圾

我幾年前食過間中菜幾好
但一時醒唔起名 要D時間諗下

藍

呢間黃

德福黨鐵場一定多啦

分店夠多
可以同KFC講88
dllm 又熱又新鮮 又juice

Kt 宜安街又一川 好撚正

好撚嫩滑

屯門都有

好似都係冇乜野食
秋月居夠平
一生懸麵未食過 黃店黎
其餘都係茶記米線個D

要睇佢續幾耐既都要

你同樓上傾好先

外賣都做緊 我星期日見果間小店 外賣多撚到 忙撚到

鴻陞 隆姐 幾好

鑽石山= 屎

牛頭角其實有啲cafe okay

榴連雞蛋仔

人大左就覺得放題=垃圾
點解唔比多少少食好西

酒樓冇早午市做外賣
不如唔撚開
仲有呢次撚係7日
最少都14日

天園 幾好

藍田 美食沙漠黎

好多嘢都有得食
但好多嘢都好難食
連黃店都唔好食嗰度攞命

黃啊 元朗都有啦

去日本見你餐餐好西

食放題我不如走去食壽司郎啦 差唔多價錢

等你包膠

Qatar Sussex Stakes Betting Forecast

Siskin 3.25
Mohaather 3.75
Kameko 5
Wichita 6
Circus Maximus 7.5
Vatican City 15
San Donato 26

裕民坊果堆全部垃圾黎
超級認真

荷里活冇野食

單蛇咁撚RICH

當囝幾熟土記喎
大川正路嘢唔算好特別

景峰一間 一間係街舖來 係紅橋

收到

岩 我都唔好食任食

9成再續7日

垃圾放題每幾個月到半年就會想鳩食一次
唔知點解

係1個人都接近300

啱啱大約數 真係有廿間

純粹過口癮既話放題ok既

岩呀 所以酒樓既客 去返小店 不敗

煮好玩，洗唔好玩

紅橋係橋底果間
景峰有就唔駛咁撚多人係紅橋果度等

次次食唔係驚辣親手就辣親個咀

壽司郎平好撚多喎

鑽石山

一生 旺角店 含撚食左兩次 不了

呢個真 駁唔撚到

U 掛住賭球 邊得閒洗

一生懸麵好q鹹

一班FD聚下食放題

我錯囉 洗唔洗賠返條命比你地

20頁wtf

紅橋幾間甜品幾正

想食omakase
依一兩年好似平左好多 600蚊都有
食餐放題都三四百啦

我熟啦 係好熟
以前囍囍好撚好食
柱仔 comfort food
天園 食交子
再唔係要去Hunghom架啦

食左4次 平均250左近
同放題差唔多啦

屌你老味笑到仆街
咪成日改D鳩名啦

好撚多PR洗版 大佬

最好食大快活就知咩事

印象中係黃喎

而家點敢去食
個膠盤都唔撚知幾多人摸過

嘆？

痴撚線 咁都鳩名

我上次同女食400埋單

阿錯

好撚柒

改咁撚西既名錯哥

野食真係餵狗
去SPK好太多

隆姐係唔錯
另外有間叫泰式美食都ok
不過個名太廢

間間都貴撚到傻

傻啦，食飯時間幾何有波= =

煲netflix先88

食餅果間幾正

估唔到咁多人睇好無限大

晏晝先食完嚟

旺角得寶食過 覺得正常 旺角反而好啲 可能肚餓

香港要食餐比較有質數既2K 走唔甩
一係食LUNCH D 8-10貫 就抵D，3幾百
相對抵食又有咁上下質素，近近地唔去日本既其實台灣仲好

食屎好過

九東撚 觀塘有間又一川
水煮田雞好撚好食

午市三四百都有 真係唔貴

係 好撚多人食
銘記隔離幾間

好似係嘆旁邊

有冇推介

好懷喜x4 炸髀
番唔到以前了

9163比啲掙扎好唔好

阿錯笑45笑4

上場反咗底好撚勁

未食過
google啦

無啦
仲有一次改名機會
之後等返三十日

會唔會根本冇表態

去親燒肉都4-5k落樓
但好撚開心

但始終兩回事黎
FULL SET DINNER 20~25 道 熟食+刺身壽司 先見到真章

田雞

幻想空間得確好大既
但一野泊住龜同大競賽場就...

侍應幾撚正

仆街
個名笑撚到我

我唔記得IP address 改都冇得改

咁我去鑽石山食好了
你食屎= =

港紙

日本食過兩轉
dllm 好撚好食

名唔記得

改 阿錯愛金世正

幾多個人食

紅磡搵嘢食易好多
土瓜灣下路諗食咩慘過食屎

觀塘撚 叫雞未

Mohaather/Circus Maximus 最輸蝕就係重磅

係食都過黃埔啦

築地市場嗰幾間都唔錯

係呀 基本貨

快D改番名啦阿錯
真係好撚好笑

留番比阿錯叫觀塘大波行

搭單問
條女生日想食

2-3

阿錯愛上貓

睇running man算
睇完又要訓 dllm 冇得wfh

得啦

呢間係唔錯

唔知牙貓個腦諗乜
改D名癲撚到
笑撚死

廢撚事你地笑到訓唔著

我今集未睇

食咩燒肉食到咁貴
5星級酒店

呢個反而冇食過

平有平食 貴有貴食 可以差好遠

罰磅制既G1真係..
真係好想睇下金衣跑成點

又要等30日先有得改...

冇細心研究但和你eat個app有佢份

未食過聽到都唔想食

生日個陣未解禁堂食先再講啦

要改口叫牙錯

女仔可能更鐘意壽喜燒
推介 すき焼 森，中環 唔使1K一個
好撚高質

一星期返兩日 悶撚到

我愛我愛金世正

咁就用撚哂D QUOTA
笑45笑4

等下個三十日啦
改返個正路

有元英

轉頭睇

女朋友係錯

本身諗住食LUNCH
屌老味而家全日禁堂食

下
比女人揀壽喜燒定壽司一撚定係壽司喎

Hi 阿錯

幾正

和牛 一盤都千幾
再散叫 唔飲酒都3千幾基本

快d睇牙七

下次改金仕芬愛肥鬼

咁我住嗰度邊有得成日去黃埔食

我未刪和你eat架
我信總有一日會再上架

再book間酒店

咁一定係條女未食過真正既壽喜燒
淨係影相拍片打卡
壽喜燒都贏成條街

有個護旗手

好撚疊水

下路= 絕路
全垃

黃埔好撚正
想搬

你賭美職都幾K幾K咁輸啦
講呢D= =

用wolipay咪得

睇到啲clips元英同光洙好似幾好笑

手足真係自己人來

我憲琴日巨勝嗎?

唔食得辣搭唔到嗲

佢贏12K= =
有圖為證

護琦手

後面泥潭應該都好正

支持

feel到就討論有女

我吊哂你地老木

李漢聲講咗話要再強啲先可以打低呢到啲馬

簡蛇ok但死肥鬼不了

其實算平
Wooloo都仲貴

升級左佢做核心賭徒個LIST未

牙囧就快又po果頁ig上來

PO左啦今日

垃撚到。。。
仲要藍撚到黑

賭就捨得 食就唔捨得
真係戒賭算
賭波悔終生

全部整容雞

此終大競賽場真係係我心目中宦係現今歐洲TOP3一哩馬
話罰磅 但都一定有難度

黃埔係清泉嚟

po完可以再po係一個好高深既學問

其實雨琦幾正 但

個po推得快到

辣嘢

今集狼人殺好睇

@金蛇@也似你小腿

你攞幾皮出黎 大把女介紹你識

黃埔花園幾好住

飲食討論接近尾聲
開始淡靜

agger
但護旗同撐警冇可能鍾意得落手

我二奶

夜啲睇先

太撚方便住過返唔到轉頭

以辰

講馬囉屌你老木
下季有咩ppg值得期待

咁快傾哂港九新界下次冇野傾

去老尖又快
去白事演唱會又快

狼兄狼弟 燒腦

老實講Wichita講咗話用Frankie啲飛開始跌

反而老豆就回緊飛

過海都快

睇下聽日有邊D調分啦

嘉喜旺

港島好似未

Ppg可以有幾多比你調

港島等興旺陳介紹
佢有「港島疾風勁草」既美譽

港島半山地膽：bogo奧步

以辰正能到癲

發財好市

呢隻真係最少兩win係手

退役了

光頭好似住港島 ?

唔知點解覺得wichita係隻無咩冠軍相既馬
女王安妮已經決定左wichita同火山仔都係 麻麻地

狼兄狼弟淨係記個規則已經頭暈

太撚正 以辰

住大潭道架個仆街

尾三個字真係形容得淋漓盡致

咪屈
我都想

台型幾好 有前速

你住貝沙灣

真
食過京都一間壽喜燒
正到漏左幾滴精

RM 下集有SOMI

二千堅尼比Kameko後上食咗最可惜

鄰居方中信

我最唔鐘意有得上警果啲

個sir字點寫

幾時同希島一齊拍片

下次試下今半

你最鐘意人民幣

方中
Sir阝
木

世正好鹽濕

呢間唔辣唔過癮

潘蘇通衰咩咁唔掂

使唔使睇得咁快 wfh先睇啦

我上次果間好似叫三x亭

我最鐘意屌你個pr粒屎眼

又有Jessi
大神

佢行政會議成員邊有得wfh

你老木扮乜撚野純情
睇樓開床單呢度全世界都知

睇返幾年前個d

聽日食Lunch睇

你失控

走規唔好，不過3歲仔晨操已經見唔差
季中應該食得

有solar 其實mamamoo好正

方蛇

駁吾刀

好似有好多人唔鐘意SOMI
想知點解

食飽野。。。晏晝咪po 左

想搵間好食嘅麻婆豆腐
有冇介紹？

高銀系

@光頭

睇份人好似好撚串
係IOI 已經係

抵押啟德塊地

鬼妹樣d人好鐘意

Twice出道節目已經係
好似一定要揀佢

呢幾年啲PP真係...唉

佢間公司比人追緊幾十億 周圍撲緊水

覺得有啲不可一世掛
當初Itzy 九成有佢份然後又走去solo
當然仲有呢張圖

搏一年後

隻大運當頭 失望到

佢依家仲有無心情玩馬

我睇哂佢i am somi個綜藝
佢種性格真係未必好多人carry到

果場第4都唔知點樣跑入來既
就係呢個第4呃左我兩鋪

之前好似話踩中JYPE入面D人，同佢地起火比人叮走?
不過有娜好過SOMI啦，之前表演又HEA

走就應該佢自己走既

呢隻出腳好肉酸

JYP接受唔到呢d人應該 YG可能得

Jennie西面西到

場谷1650 買左 落班蔡頭
點知搶唔起頭段 大敗

JYP講人品

新蒲崗多野食

700 買撚埋

有間食酸菜魚 串燒 幾好

我細個係新蒲崗做sushi仔

你地贏好多？

YG沒有Teddy什麼都不是

人去留空

應承我再賭波馬

應承我跟方駿暉賭波馬

挽留

應承我跟方駿暉賭波馬賭到跳樓

不推文

Somi 始終鬼妹仔，可能同blackpink 夾d。
不過佢舞台表演真係有好大改善空間，睇下請夏solo出來搏晒老命，佢真係連七八成都無

應承我唔好再叫人唔好賭波

香港生力啤公布，截至6月底止中期盈利278.5萬港元，去年同期就有虧損657.9萬元。不派中期息。

收入按年減少逾8%，至2.44億元。毛利率42.4%。

寶高

做嘜一個二個鬼拍後尾枕pr現真身

我比幾個pr圍住黎屈pr

我被光X福個仆街屈我係PR

眾生皆PR

有少少股份

我就訓先 戒賭

聽朝又見到你貼飛gel

Pr 又搞事

請夏好似一個人carry成間公司 點都要交足貨

Al Shaqab Goodwood Cup Betting Forecast

Stardavarius 1.53
Santiago 3.25
Nayef Road 17
Spanish Mission 17
Eagles By Day 19
Who Dares Win 51
Euchen Glen 101

佢每日幾罐

基本上係
師妹團一開始啲歌都似係請夏個倉啲貨咁

今晚點

試下訓覺？

飛轉瑞典

如果扎醒?

北歐佬多數仆街黎

佢地都成日殺人

我最憎美國人

聽日有44個美國人
點好

Somi係咪持住自己細個，覺得自己天份高
大把時間比佢玩

我有幾次墮樓都係佢地做 不過俾人話無可疑

耶穌

賭波馬係貓

希星有平手咁抵

同左你小心

卡馬亞2.5b

燈黎講我都數1數2啦

過埋今晚搵啲歐洲人幫下手先

可能好多人講個氣場不足，唔覺得佢係玩，但經常佢身邊既伴舞更加吸引

乜能野球來

買了條三串四盤
哈馬比 希星 富含
起身對答案

戒=必勝

In fuk we 7s

買對家贏家好撚高

有冇人想要新馬季穩贏秘笈，
而家想整理，只贈有緣人

快 華仁

Yahoo有緣人

華蛇

卡2馬😑

我了華蛇

留名

戒野雞 留力歐連

吊爆佢未

88

佢會有報應 賺埋d陰質$

挽留我拿

未見過殺人商家佬有報應

唔夠美國佬玩

呢樣我明
我比美國佬連續虐殺

早抖

外國勢力癲撚到

同意
戒左了

應承我唔好再賭

1點先開球...
打多陣復古遊戲先

Solo來講同dancer唔夠互動，各有各跳咁
你睇宣美 請夏 華莎既solo全部有同dance互動

華蛇我係有綠人

我了

大大個共產黨係度，講報應？

Lm 華蛇

lm

華蛇幫下我

@福
有無睇辣伙頭
陳欣妍

之前JYP 指導nizi 班女，就係話動作幅度要足夠，而somi 動作感覺唔夠，比旁邊dancer比下去

華蛇我同你有緣...求秘笈

聽朝4場波大家真係唔好賭

你唔講無人當你係PR

叫親shirley都係正的

SS屌打佢
Isabella

咁又未必...

我識既都正

好7
呢個真係搞唔掂窩牙當

當囝終於迷一個大波啲嘅女

SS 係真係索 大波咩？

Isabella 上輯巨好笑
佛系鳩煮 怪啲野食唔生性
好想比佢鬧。。。。。

無..聽日睇返先

嗯。明哂。
活捉
@拿

都幾大波

此地無銀pr

Ig d相都仲見得下人
一上鏡樣衰到

陳欣妍應該係你啱嗰type嚟㗎喎
又係西面閪女人

唔想見大家成日X

想活捉佢入廚房X

西面閪女人好正

唔使講啦
因為我度撚左了

吊那馬 啊當你肯去眼科未

長揸就唔係咁講

當囝極度m底
越西佢越鍾意

唔閪Wor 笑好陽光 唔喜歡

有冇睇netflix套野

識野

Isabella 唔得咩

搵人一齊夾手夾腳捉牙當去

冇...好小煲netfilx
鬼仔鬼妹真仁騷果個?

佢係一個樣衰50%版既咖啡

一上嚟又見到牙當提供笑話

真人性格好閪吓
申脷：聽返嚟

又有內幕
你班仆街有無咁撚勁

推介下

Seoyeji 正過世正好能多

Seoyeji

金仔相識滿天下

金蛇娛樂圈咁多線人

我不迷韓妹的...

除左GAIN同HYUNA

乜能野黎

韓妹我只迷lisa

佢條友反指標黎

只迷IU

最近咁hit都唔識

金秀賢個套？

識啲野

正到傻

希望佢只係鳩up

你地好變態

ss之後就到Isabella啦 之後冇之後了

咩事

牙囧仲有冇其他

你台灣大把女啦

賭球變態d

唔知喎

都估到你等一點

囡囡?

牙當真身係偉晉嚟

識一個半個已經夠收風

唔講女人唔通講男人==

想做鋒澤。。。。。

Yes

都好過講馬既

聽日又可以見到11歲嘅裏海世子繼續跑

女姜B is good ah

講o仔你最喜歡

今年無咗葉森嗰場dash

做乜虐老

Who

google幫到你...

冇計，唔比咁多馬去同埋要就英超直播schedule

今年都有1W

佢YouTube嗰條片笑死我
唱廣東話嗰時完全唔知佢唱乜

我諗咗好耐係咪
原來真係

仲有20MIN 點部署

All in ed
( 唔好話比拿蛇知）

呢個又係正到癲

不過咁港星黎講
現役要J既...
一定係由細J到大既楊秀惠

哈馬比個陣都幾撚廢

PR者自PR注 小球

屌你瑞超都識啲人
都癲

語噥今日post d 相

買左對家奧字頭

屌 扎醒on9

買 0100！

鬧鐘響了吧
咦 是01:00 場次 有即場呢
看完 02:45 又有場次 真爽

有賭自然識

講撚完都係懶獨特買咗主

on99

朋友研究盤路...未得閒跟住研究
不過佢睇話小球...
就試試佢

上水啦 PR

米癲拉 唔賭

買左咩

睇下上戶彩bb 先 半場後見

牙當原來大文豪黎
出口成文

邊套

我跟左你。。

半澤2

買對家啦

套戲正d

緊係講套劇
上戶彩係度純粹係點綴

小球

唔洗再睇粒釘

Gel la

我好喜歡堺雅人

終於同賭神企埋同一條跑線

legal high都好屈機下

佢真是好正

呢套我最鐘意

結衣+佢 尾撚到

1:0

d故仔又有意思 又夠搞笑

半澤d 配角都好很正

同哂路中返次

但燈到一世都無第三輯

Legal high 1+2 半澤1+2
係冇睇佢套森蘭丸

屌之前有傳過

好撚基本

半澤收得咁好都拖左7年 無啦

佢詞神嚟

米贊比快

孖寶半全膽又開熱門

屌你老母比哈馬 咁勁把撚咩

買咗10.5s 應該贏兩粒爆角

煲完劇..
番黎同大家關注球賽

熱都唔中啦

我大包圍點會唔中

完全忘記左有呢個彩池

咩人先賭半全膽

土豪

好撚多賭撚

呢個on9彩池都60幾萬投注額

聽晚果兩場意假而家已經有幾舊水

係8415先岩

懷疑bot黎

長期追住個彩池唔理球隊尻掃？

米贊one more

屌你老母咩哈馬比

仆街3:0唔撚中

仲刷角 我屌啊

正仆街黎屌佢
復賽後廢到嘔呢場先黎發癲

我要多2角

冰

0245 生命注

中返10個小先

買左10個9.5s?

卡迪夫刷唔刷？

3.5小

囧你贏 希望呢場俾富咸我贏

真的好能野
3.5小
我大貪2.5小

我針啊
注角係幫補下渣
2.5s -500
3穿1 斷卡爾馬 -250
9.5s +240

貪字得個貪呀
不過今朝2.5 3.5全爆

你聽朝有冇啟示
又話戒球
唔戒又出事

奧xxxx咁都贏唔到

我跟左福大波好似

卡迪夫2:1 大球

我有2.5小呀

3.5小2:0先買

真的好野
想買城fg 然後訓覺

爆了quota了 睡覺

Sor 係野雞專家烽煙蛇 但我3串4串左場得8角。。

你下下都十個 點唔爆

我地對左呀

一個暑假刷黑卡

馬po都有人有睇半澤
聽日先睇
啱啱先睇完灰姑娘藥劑師第2集

睇miu啦

難怪正叔日日問我地訓醒未
4點半

我每朝都好早訓

喔，就咁睇簡介興趣不大喎
似又係典型查案日劇
我開唔到太多劇喇，4套韓劇2套日劇要追

日劇po高度推介

曾夥炒飯哥奪澳打吡季軍！成哥550萬新貨勁嘢！
27/7/2020

今晚多匹澳洲名牌自購馬抵港，除咗先前提過嘅「包裝」系新季打吡希望、兩項G1春季冠軍錦標及蘭域堅尼盟主「影子英雄」SHADOW HERO，亦有美麗系四戰四勝新貴TALLADEGA坐飛機運到，兩駒都係隸屬希斯馬房，呢位新倉主堅係多優質子彈！

至於沈集成馬房，都有名氣PP殺到，講嘅就係澳洲打吡2400米一級賽，在羅理雅胯下跑獲季軍輸個多馬位的「非洲泳將」Eric The Eel，此匹將轉四歲之馬，外地出戰14次得4冠2亞3季，傳聞售價達100萬澳元(約550萬港元)，睇吓來港可唔可以完全適應水土，幫成哥爭取上佳成績喇。

過完暑假...肥仔潘做唔番輕磅？
27/7/2020

今個暑假好多洋將礙於疫情，都唔敢出國渡假，好似大家好關心嘅潘一哥潘頓，呢幾日就同屋企人及朋友食玩瞓，大家睇吓張相，囝囝Cash對住咁大隻雞未有食慾，但一向為造磅搣脂冇啖好食嘅潘頓，睇個款都係流晒口水猛咁o趙喇！過完暑期潘頓會唔會變番做肥仔潘架！潘頓呢幾日仲上載咗好多唔同嘅相，好似佢同史卓豐、蘇保羅出咗海玩，又見到潘頓去咗打磨金器，暑期雖然冇得搭飛機，但睇嚟潘頓都唔見悶囉！

升班賽主場落後＝0角

華蛇點睇nizi

欺師滅祖啲號召力勁到
金獅X將 享耆成 人和家X嗰班人都幫襯

無賭一身輕

墨超2.5B

2.5b x 1.5b
殺人國

仆街馬會PR
昨晚話戒賭今朝起身又賭

Fc都嫌哂時間

我只係唔甘心
唔甘心比美國人單方面虐殺
係咪反抗都有罪

MARK 底先
下次日職又係呢句
馬會PR

賭仔救星LAFC

日本我愛國
點會話佢地

李易達之眼下場跑天秋 應該人人都估到

跑返左轉冇咩對手
戰舞者唔會3歲去跑掛

1:1

原來十零年前隻讚惑做左老豆

戒左賭

又比美國人逼害

墨2.5s快

買左主盤 唉

10.5s又爆角

同路有中過？

生死注左阿美利加

早晨拿b

墨超買大真係笑死人

你爆左QUOTA果陣有

押條命比毒犯國

比美國人更忠誠

@金

醒起土記有間野 可食
楚撚記

今次出post原因係自己又再次因為賭錢而倒錢落海
所以係到好想提醒各位，千萬唔好沉迷賭博
以我為例，近幾年賭錢夾夾埋埋肯定輸至少20萬起
但明明可以賺錢收手我就次次都忍唔住手
上個六月用1萬本金賺到上6萬幾，平均每注都係用一千幾百
但慢慢愈賺愈多結果就一萬幾千一注，結果連輸幾注玩完
好啦到今個七月用2萬本金賺到上4萬幾，結果同六月一樣
又係由平注慢慢磨到上去但亦係連續幾波一萬注就玩完
而係到要多謝幾位巴打：屎怪巴、曹操巴、Angus巴、不器巴
因為肯聽我呻真係已經好好，琴日明明仲有4萬幾之後連輸清光
唔鋸即時銀行入3萬去馬會戶口玩結果又係連輸清光
即七月前後輸了7萬幾，就算只計本金都輸了5萬，唉
係到再次勸勉各位，賭錢始終唔係正職，唔好下下就玩大注幾千過萬聲
始終返工先係真正搵到錢，賭博真係未必可以
最後想講就係如果賭博賺到錢，最好都係由馬會戶口過番銀行
沉迷賭博，倒錢落海，各位記住，控制注碼
謝謝

細蚊仔來

11:00 又逼近

輸個少少就收返埋啦

咸城半場又唔贏係咩事呀

早晨 憲

食過幾次

2-1

聖傻西

單立文

鬥黃咪算囉
要鬥輸得多

屌啦媽 卡迪富又逼害我

YES
贏唔夠依度D賭神揪唯有鬥輸

[光榮古活賽期開幕] 馬季唞暑討論區XX

同你對左
但我斷左哈馬角巨

大傻閪聖 入多粒唔該

咪刷角啦

大傻閪！

又爆

輸兩粒就快啲收皮啦

前世做錯事 今世賭角細

仆街啦 刷3c 啊

LM

爆9新力必

墨超又00

有冇人繼續供lafc half big

屌你老母傻閪咪玩野啦

開波前買左個晉級，希望賺到個早餐

100賢者

1001